點解有巴士膠 但無小巴膠？

小巴都可以好有規律 又無人話會背小巴路線圖wo

點會無?

小巴都喺叫巴士

小型巴士

因為d死毒撚唔敢叫有落

小巴係唔會跟路線圖

小巴司機咁撚惡想嚇死我地咩